========================================
ШАБЛОН ДЛЯ КРОССПЛАТФОРМЕННОЙ РАЗРАБОТКИ
========================================

Беляев Михаил, 328 группа

Операционная система: OS X Yosemite / Ubuntu Linux 14 x64 / Windows 8 x64
Оборудование: Intel Core i5 2 ядра, 4 ГБ памяти
Формат файла настроек:
Время работы программы:
Бонусы: